彰顯司法獨立首先要解決司法覆核嘅速度問題

你老味禁制令就咁撚快
司法覆核就咁撚慢
中間空窗期咁耐對市民公平咩
定係俾位啲人夾硬嚟
令佢哋俾其他市民大眾更公平

冇法治精神啦， 要求黑警show 編號既禁制令又唔批， 呢d就批。 根本用緊法律做武器， 法官仲要唔係中立， 真係垃撚圾。 講一套做一套， 屌佢老母臭系

黑警show編號點解咁耐都冇消息
冇批…?

選舉呈現等到就換屆
司法公義？食得架？

當然未去處理批核啦， 有批黑警咁大條道理用咩紙仔， 繼續唔show編號咩

點解你會覺得仲有司法獨立

香港要展示出仲存在司法首先就唔可以大細超

無咗啦
燒咗佢重新整過啦

人嘅問題，換咗啲人就得

咁樂觀

睇下律政司入JR會唔會兩日搞掂先講

中立 ＝ 中国立場
You know

同問

人死左就可以換

仲講法治個班咪撚on9啦

法官都想升職做上訴庭終審庭
特首決定升唔升
緊係有咁紅得咁紅

幫政府個d就緊係緊急優先通過
市民個d就緊係拖到你死唔記得為止